不甘被男同性戀誘騙性交 男怒殺對方逃6年

示意照。 翻攝《搜狐》

中國山東濟南市的舜耕山，6年前發現一具下半身赤裸的男性腐屍，警方後來只查出死者是50多歲的常姓男同性戀，但始終抓不到殺人兇手，直到近日，才在安徽淮南市逮到現年28歲的李姓男疑犯。李男供稱，當年是因為被常男誘姦，他因為不堪受辱才手握石頭把對方砸死。

常男的遺體於2012年10月17日被人發現，他的頭部有多處骨折，下半身裸露，藍色牛仔褲及紅色內褲掛樹枝上。當時遺體已高度腐爛，滿是蛆蟲。警方調查後發現，常男是一名男同性戀，長年在外流浪，喜愛與拾荒者一起吃喝，且有「同性戀行為」。

當年員警方在調閱監視器後，注意到常男死前曾與一名男子進入舜耕山，研判男子涉有重嫌，但因當時拍下的畫面太模糊，無法看清長相，因此案情始終未能突破。

直到日前，警方透過新技術，才確認嫌犯李男的身份，並於上月8日在淮南市謝家集區一間麻雀館內把他拘捕。李男供稱，2012年離職後，因為不願回家而流浪街頭，隨後遇到常男，對方說要帶他一起賺錢，於是才跟著進入舜耕山。沒想到，到了懸崖邊後，常男提出性行為的要求，李男多次拒絕後，仍遭強行脫掉衣服，最後他不甘受辱、情緒失控，便把常男推下山，再手握石頭，多次砸頭讓對方死亡。

李男又說，犯案後他照常過一般生活，直到案發後一周無意間發現警方貼出懸賞通報，才會離開濟南，跑到安徽謝家集區的麻雀館打工。（大陸中心／綜合外電報導）

抵死 死gay佬

…………

襯佢唔為意一野扑落佢個頭到
佢已經wing wing 地反抗唔到
跟住

利申：非gay